Ontem (24) no Buri foi iniciada a Copa Rural, organizada pela Liga Cipoense de Futebol. 12 times participaram dos jogos de abertura que tinham durao de 30 minutos. 
Estavam presentes autoridades locais, vereadores, o prefeito Romildo, o presidente da Cmara Dido Pimenta e o pblico em massa.
A noite tivemos a entrega dos trofus atravs de alguns vereadores e secretrios. 
Logo aps a apresentao da Banda Manos Musicais e a revelao do momento, Beat Massa. 
Depois de algumas brigas, a organizao achou melhor acabar a festa para no ter problemas maiores. Algumas confuses ocorreram devido ao consumo excessivo de bebida alcoolica por algumas pessoas, mas a Polcia Militar estava presente no evento para resolver o problema.
Est circulando em uma pgina na internet que tentou manchar a linda abertura do campeonato, uma foto que mostra o momento de um jogo que foi para as penalidades mxima, onde algumas pessoas foram at o campo para acompanhar as cobranas de perto, o que d a impresso de que estava acontecendo confuso, quando na verdade o desentendimento s ocorreu a noite durante o show musical, contido pela PM em seguida.
O Blog do Joilson Costa hoje pela manh publicou a tal foto da pgina da rede social, mas depois de manter contato com Arildo Leone, presidente da Liga ficou ciente de que no houve invaso de campo pois a confuso aconteceu a noite e que a partida de futebol transcorreu normalmente.
Alm das brigas alguns veculos foram apedrejados por populares e algumas prises aconteceram, mais de 10 (dez) torcedores foram levados a Delegacia. A Policia Militar teve que atirar para o alto na tentativa de acalmar a situao.
FOTOS: CRISTIANO SOUZA

http://arildoleone.blogspot.com.br/2013/02/abertura-da-copa-rural-2013-no-buri.html